[多圖] 陳瀅定朴初瓏

朴初瓏

陳瀅

初瓏

陳瀅

牙瀅

陳瀅靚好撚多wor

個一個正皮係唔係樓主自己

呃負皮

樓主係咪好撚失望

幫你負皮

陳瀅超晒班喎

見到樓主個名 負評

廢上網圖都未load到

雞

法官大人

負皮既人係唔係腦子進水了=.=

正皮的人係唔係迷G上腦了=.=

塑化雞整到九彩都差幾條街喎

25=.=

邊有整過😒

娜恩靚過佢哋幾條街

直線呃正皮

btw普美世界第一

負評 for sure

你隻臭塑化雞就收皮啦

65個迷隻臭G=.=

負皮左
初瓏無得玩波&屎忽

一個人工，一個天然
個人工都輸，點解呢？

扑過啦

認真覺得陳瀅個咀仔好特別
不過有冇整就唔g

人造塑化雞就收返埋啦

扑錯窿

那個了喔

MY WIFE（S）

你地唔覺得陳瀅個鼻好怪既咩

覺，不過靚過韓泡人造塑化雞

連登無Panda?

揀sp 又唔係聽歌

好多25PANDA＝＝

負皮左=,=

貢多人唔識貨
朴初瓏世界第一

初瓏第二 娜璉第一

唔入流

臭g apink全部都係g

其實邊忽靚 厚妝到

下 ching食開咩質素

又改我嘢 臭g apink死臭g

歪樂煲夫

比賭王個仔屌到屎忽生野

負評左